西甲一家親

親親食LAYS睇歐聯
幾和諧

兩大球皇一齊收皮

依家完撚左場?

牙朗頂到互射12碼 = sure win

皇馬好波 西甲好波 球證好波！

無疑問 十二碼

樓豬呢?

咁都無事

?

黑哨皇直紅保方
包入

你老母個閪就黑

收撚皮啦咁撚樣唔係黑係咩？
咁樣直比紅
賤種蝗真係賤種蝗

12m完全無爭議 你走去屌球證唔係自己攞嚟係咩？
咩都懶黑

黑哨

ON9
屌黑哨係比黃先唔係直紅
識唔識波架

衝撞球證係可以直紅

條on9識閪

咁都衝撞
比人追住黎屌無啦啦停係到比人撞之後紅鳩人

收皮啦死疤狗 出撚左局就死返入個老母西到

我疤都講得出

成晚谷住準備射，結果射唔出睇野係蒙啲

拿 樓豬我就當你唔識搵你睇

下次球證比人追住黎屌
走走下停係到比人撞跟住紅鳩人
咁就唔當黑
只要咁做點比紅都得

無兩黃埋賓拿迪亞好撚黑

即係比球員追一定要跑走，佢撞你係你唔啱？

不嬲呢D比黃
直紅喎而家

好在牙朗唔係球皇

原來指罵球證，撞球證，唔可以比紅
ok barca win
4強見

樓主係咪嘈到冇野好嘈 講到冇紅保方100%救到12碼咁 你又知唔知ccc尼救12碼勁過保方

自己比人撞講到人地特登撞鳩球證
而家咁樣直紅岩

咁咁樣連黃牌都無張，係咪黑哨？

無話保方實救到但紅埋人地一號龍門要人用二號龍
同想人地入有咩分別

9：51

西甲c朗推一推球證，d疤就出哂黎吠
而家就幫保方護航
真係好肉酸

我疤狗
睇清楚我個POST講咩先啦
兩隊都係柒
負碌西波再紅埋個龍先贏

推到樓豬睇到

講到尾樓主都係想屌皇馬黑哨 盲反到咁肉酸真係笑死人

罵球證就直紅
咁我諗場場大戰起碼紅一兩件，而唔係拎黃牌了
球證誤判追住球證黎嘈都應該直紅了

12M無話佢有問題
直紅保方而唔係比黃牌保方先之後先紅就...

唔滿意嘅叫fifa改例囉

全部都兇暴行為
紅曬全部未？

或者睇下呢條片啦，又指住佢黎鬧，又係後面撞佢
唔好講到好似保方比人紅係無辜啦好嗎，佢係第一批衝去鬧球證同迫佢嘅人

紅埋17號啦
反正都係人推人大家都圍住球證黎屌
紅保方再全部人比黃牌

盲反真係盲反，好撚柒呀救命，講野冇point之後懶係發晦氣好威咁

C朗推球證都比人秋後算帳停幾場啦
保方咁樣直紅都係佢自己攞黎
身體碰撞就實有，但佢指住球證講乜我就唔知
依下就坐底黃，紅就真係要睇佢同球證講咩
如果有屌鳩球證就佢自己攞黎

咁點解呢D唔紅先？又圍球證又屌球證又推

正路一屌就比黃牌警告先啦
黃都唔比，無警告一鳩紅喎

我唔明你呢條片想點，呢啲係打哂交喎師兄，你有冇邊條show到佢撞完屌完打完球證仲有得踢？

咪講撚左要睇下佢對球證講咩囉
佢真係有直接屌鳩球證仲警乜告
球例講到明可以直紅
球證根據球例渣正黎做有乜問題
你唔滿意咪寫信去建議修例囉

thx
而家係屌 + 撞

冇紅就代表呢啲行為合理？

講真我都想祖記出線 但球12碼同埋張紅牌其實真係幫唔到 莫講話就算冇紅牌 個球靚到咁都冇得點球 只可以話好可惜好唔抵 但你呢啲人就搞到人地本身雖敗猶榮變到輸打贏要咁真係好撚肉酸

希望樓主加油上網搵理據！
慢慢唔急，橫掂歪理唔會變道理

第一條片一開波22號已經推球證啦，咩事都無
根本直紅係故意侵犯/打球證先會
第一條片個D追住黎屌一係無牌一係黃牌

冇比唔代表冇問題 只係球證手鬆 真係要嘅球證係有權比牌 唔明有咩好拗

平時唔比而家比

唔好成日不攻自破得唔得，撞球證係咪又唔算打 唔算故意侵犯？
仲有，球例就列哂出黎架啦，球證點判就睇佢吹得鬆定緊。同一件事，一個球證比黃，一個球證比紅，唔會影響件事本身可以比紅，ok?

hi左hi就撞
你話好似平時咁明撞明推球證直紅無野講
而家圍住黎屌hi到就紅

咁係平時有問題/手鬆先唔比 完全唔代表而家比係黑哨囉 你on9夠未

下次疤狗玩黑哨又有得駁了
吹得鬆姐
突然渣返緊黎做

朗推一推球證停左5場

咁無人可以話疤狗黑哨啦
人地都係成場都鬆手之後渣緊黎做返咋嘛

本身就唔應該同球證有呢啲碰撞 莫講話對球證大呼大喝 根本就點都講唔通係黑哨

有心推
你睇保方個下似有心撞低球證？

你又知有冇心既

理得你有心定無意？ on9球證比人推再指住黎屌仲要睇你有無心？ 咪咁撚肉酸啦

你睇片唔識分？

覆埋呢個算數，唔想幫on9樓主推post拎存在感
根本你就係唔想承認保方衰衝動 衰on9
直紅根本冇問題 根本球證比黃比紅都係合理
而你就死雞撐飯蓋 話咩球證自己停搞到撞到佢
咩其他人都係咁都冇紅 根本毫無理據可言
唔客觀到你咁嘅地步根本講乜都冇意思
898啦

疤狗啲黑哨係插水搏十二碼 但你拎黎同保方屌球證拎紅牌比？你知唔知自己講緊乜 兩種情況本質都唔同 咪撚再柒啦 鍠疤平時係黑哨 但頭先十二碼同紅牌就真係冇問題囉

下次跑跑下唔小心撞左落球證到
理得你有心定無意，撞到球證，紅你先

指住黎屌咪比牌，一開波已經比人追住指住黎屌好耐都唔比黃牌
轉個鳩頭出張紅比人

而家係跑跑下唔小心撞到球證？繼續spin啦on9仔

一樣都係手鬆同手緊問題
平時手鬆咪唔係十二碼
而家手緊你有撞人地有仆十二碼咪岩

理得你有心定無意，撞到球證？？
咁跑跑下撞到球證唔係撞？
爭波個陣撞到球證唔係撞？

大家可以唔使同樓豬再拗 佢on9到咁冇得救

爭波同跑跑下果陣係主動走去同球證嘈 ？ 做到咁撚肉酸都係第一次見

駁唔鳩到就話人ON9
你就真係ON9啦
一樣都係侵犯球證

真覆埋都唔撚理佢

樓主盲架 你地咪再同佢嘈啦

咁唔係侵犯球證？
球例上既話應該直紅啦
理得你咩情況撞我，你係有撞我有侵犯我我就紅你啦
洗理你係嘈緊我定係踢緊波唔小心撞到
球例寫明侵犯球證就紅得架啦

大家唔好怪樓主啦 佢輸波輸死左咋

留意返，係有權比嘅問題。
唔係hi 1 hi就一定要紅
你返青山啦好冇

我輸完賭本仲有錢洗呢
一千幾百
早幾日都贏幾千啦

建議樓主睇下球例第十二章，有關驅逐離場嘅個部分

咁下次疤狗黑哨比人hi一hi仆街搏12M
球證有權係比12M，大家唔好話佢黑哨

乜依家保方都算係球皇咩?

你真係好有趣，其實你講緊侵犯球證定侵犯球員？

講緊點定義係黑哨呢樣野
即係球證有權比既話佢比左就唔算黑哨
咁我收皮了
之後有黑哨POST就出黎用返呢句黎駁了

一名球員如觸犯下列七項任何一項時，必須出示黃牌警告：
‧ 欠缺體育精神行為；
‧ 用言語或行動表示不滿；

而家D球證真係，都唔跟球例做野，一開波比人屌就必須要黃牌人地啦

呢段既意思係座底要比黃牌

跟住時間順序走先

追住黎屌追左好耐，呢下應該已經要黃
跟住成班人圍埋黎先撞到

你唔列埋紅牌條例嘅？

因為跟時間順序走係
保方追住球證黎屌左一輪先之後先有人圍埋黎同撞到
咁應該係屌緊個陣已經黃牌，撞到之後先兩黃一紅
而家即係呢頭唔跟球例比牌，轉個頭就跟球例做野
一句講曬，睇佢心情架姐

驅逐離場的犯規
-兇暴行為
-用攻擊性/侮辱性/或唾罵性的言語及/或動作

兇暴行為
兇暴行為是球員在非爭奪皮球時，在不論有否身體接觸的情況下，使用或試圖使 用過度的力量或用暴行針對對方球員、同隊球員、球隊職員、賽事執法人員、觀眾 或任何其他人仕。

打球證同屌鳩球證都可以直紅